自己選擇理想嘅對象 性格都會似翻自己老豆/老母？

如題
假設我係仔 我會想搵個性格同自己相似嘅人

依 又好似係喔
你都有病

唔會
自己乜撚都唔想煩 想另一半幫我搞掂哂